耳環問題

其實耳環有分圈圈同耳針

其實有咩分別

我近排轉左圈圈耳環

其實耳環有無少少同法術有關？